【抗暴之戰】可立學生參與「和你Lunch」被「照肺」 班主任歪論訓斥錄音外洩

可立中學有訓導老師疑不滿學生趁午飯期間外出參加「和你Lunch」行動，事後向學生「照肺」，錄音在網上流傳。該老師多番批評示威損害香港經濟，「香港淪陷咗係因為呢班人（示威者）」，「香港警察係全世界最好㗎」。教育局稱，校方已面見有關教師，並按既定機制處理。
連登討論區日前流傳據稱是可立中學老師對學生訓話的錄音。該校學生Tom（化名）向《蘋果》證實，錄音中的女子為該校一名文姓訓導兼體育科老師，時常在下課前向學生表達個人政見。上周五新蒲崗「和你lunch」行動，約50名同學參加，活動和平未有堵路。當中部份中一同學放學前遭文老師當眾訓斥逾20分鐘，其間有人錄音。

Push

推

聰明呀識錄音

正仆街 呢d洗唔洗停職呀 屌你老母楊潤雄

體育科

聽聞新黎校長都唔係善男信女 可立學生只會繼續被打壓 希望大家比多啲支持佢地

錄音斷正

起佢間學校電話出嚟，大家得閒就打上去支持下d學生啦

［突發奇想］好唔好發起一個和你call活動，聲援一下被中學打壓的學生？

有線無限fax大法

Cls 香港警察最好

2322 2229

文小燕幾時收皮 個個學生都勁憎佢

上次和你lunch，佢地番番學校，成班學生門口企，完全唔肯開閘我地越黎越多人幫手嗌入去鬧先黑住面開，藍到黑

呢個文姓女教畜 平時有事就見佢唔到 無事就出黎嗲兩句當做撚左野 仲話自己大把錢 咁霸住個教席做乜撚？大家留意翻 嗇色園都係藍到黑 要推到再上報！！！

冇記錯佢地間學校好似係用學生證Do完開門既?會唔會學生冇帶證出街?

唔係，隔離post講一開始除左校徽話辨別唔到係學校學生唔比入，但我地去到門口明明就帶番個校徽之後一齊係門口嘈個校工先開門